今年立會選舉要投啱票之餘，嘗試說服家人唔好再投建制派

我知可能大家已經試過，經過今次69百萬人出黎，612事件黑警嘅暴力，616二百萬人出黎控斥，甚至有人犧牲，林鄭都可以唔聽民意，同老一輩嘅親人講，話俾佢地知，俾啲片佢睇，用盡你嘅方法說服佢地，你繼續投俾班建制派只會繼續害香港，你未來個後代要受你種落黎嘅果，做得幾多得幾多，多一票得一票，大家加油

支持 推
叫未投過票既老豆老母登記左先

做得好多一票得一票

民建聯種票可恥